生效粥

止哭絕招藥

冷靜到粥

搵唔返點算

震震震

覆診點膠袋

吸 呼 卜卜

唔明點解要食傻仔藥

Im alone
花瓜愛我

醫生

我唔睇

口乾 手震 無創造力

一發作便gg粥

受不粥 控喊到喊足幾鐘

唔要緊的 我有位叫就好粥

好快就唔哭粥弓

快點冷

粥粥

發光粥

Bunb

Sleep

Ll

🐻🐻有塵

我錯粥 放你太耐

柒頭

走一走 我自己靜

🐻🐻得你同花瓜一板 唔會比我匿開 唔會唔理我 唔會唔一直陪我 我好愛🐻🐻

因為🐻🐻係瓜瓜送比我 由細大到

🐻🐻唔好唔開心 我會好番

攬住🐻🐻望窗

支持

🐻🐻同左我講 . .

我唔慘 口

🐻🐻🐻🐻

抱住熊熊藥都失效了 可以一直流淚 但不會很傷心

流出來心裏會舒服一點的 只有熊熊跟爸媽能一直關懷理解我
我太感動了 忍不住一直哭

抱住熊熊雖然還是會智障兒一樣打字 但起碼我是有腦袋的

熊熊話中意開心既你

很溫暖很溫暖

你不是它 它不會說話的

？？

你細心啲聽

大家都有一日會放棄的 只有爸媽跟熊不會
我會珍視他們 因為他們是我最寶貴的寶物了

一直哭一直哭阿 藥都沒有效果了 控制不住淚水

我很了解它 十多年的好朋友了

熊熊也討厭中途被放下
可是我需要它時再抱它也不會氣的

它有情緒時會有表情 我會哄它

也不是我願意哭的 也不是想變成這樣的 耐何就是這樣
人生很多東西不由我控制阿

我也願能當個安靜的人 守好本份 快樂過活

不太能呢

差不多冷靜下來了 眼睛都頭痛了

精神病post

是 你歧視嗎

Ok

也不要看吧 這樣看人家最私密處 你不尷尬的嗎

這裏最好只有我在 這最令人安心了

睡不著 吃個頭痛藥吧

放棄過活

啱你

吃了吃了 快要不痛

放開了熊熊 有點冷

gay

抱穩熊熊了 抱到睡著吧

不准放

熊熊不怕冷的 但我不知道它怕不怕熱

說好的止痛呢 去哪了

熊熊好像沒有長高 但我長高了

脊髓又熱了

剛拉完屎怎麼又有便意 智障嗎

要吵到什麼時候呢 不能讓我靜一會嗎

有時候真想有人格 這樣我可以長眠

一哭久了就會頭痛 但我已經沒哭了阿？

忘記想說什麼了 早上也是
明明想了個iq題 轉眼便忘了
只記得是麥浚龍的歌詞 跟汪汪兩隻字

這個姿勢拿不到電話了